對付水炮車/橡膠彈最有效方法

對付水炮車/橡膠彈最有效方法咪就係三十六計走為上計囉！
你估佢地唔驚 crossfire 打到自己友，一見驚方排好陣好轉場啦。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命